# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-16 07:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Alice Liu <liull31@lenovo.com>\n"
"Language-Team: Lenovo ThinkCloud Team\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:969
msgid "Unable to get ceph Hosts info."
msgstr "无法获取主机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:985
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1871
msgid "Unable to get ceph cluster info"
msgstr "无法获得Ceph集群信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1017
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:45
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:140
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:31
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:186
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:29
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:38
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:169
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/create.js:30
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:45
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:46
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:314
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/auth.js:39
msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1018
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1040
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1465
msgid "Public IP"
msgstr "公网IP"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1019
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1044
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1466
msgid "Cluster IP"
msgstr "集群内部IP"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1020
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1048
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1467
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:32
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:46
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:47
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:319
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1021
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1052
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1468
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1477
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1508
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1924
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:21
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:38
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:47
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:48
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:324
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1022
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1471
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1930
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2356
msgid "No DATA"
msgstr "无数据"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1030
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1942
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:56
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:72
msgid "Unable to retrieve imagess"
msgstr "无法获得镜像"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1031
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1943
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:57
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:73
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:46
msgid "Insufficient privilege level to view user information."
msgstr "没有足够权限查看用户信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1036
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1464
msgid "Server Name"
msgstr "服务用户名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1151
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2038
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:63
msgid "Successfully add a new switch!"
msgstr "成功添加一个交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1153
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1159
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2040
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2046
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:65
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:72
msgid "Add new switch failed."
msgstr "添加交换机失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1163
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2050
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:76
msgid "Processing... Please wait a moment"
msgstr "处理中... 请稍候"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1188
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2075
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:101
msgid "Successfully edit a new switch!"
msgstr "成功编辑一个交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1190
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1196
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2077
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2083
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:103
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:110
msgid "Edit switch failed."
msgstr "编辑交换机失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1243
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1257
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2130
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2144
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:156
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:171
msgid "Delete switch failed."
msgstr "删除交换机失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1249
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1262
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2136
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2149
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:162
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:176
msgid "Successfully delete switches!"
msgstr "成功删除交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1301
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2188
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:214
msgid "Successfully add a new port-mapping!"
msgstr "成功添加一个端口映射"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1303
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1309
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2190
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2196
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:216
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:223
msgid "Add port-mapping failed."
msgstr "添加端口映射失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1348
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2235
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:261
msgid "Successfully edit a new port-mapping!"
msgstr "成功编辑一个端口映射"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1350
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1356
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2237
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2243
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:263
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:270
msgid "Edit port-mapping failed."
msgstr "编辑端口映射失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1398
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2285
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:307
msgid "Successfully delete port-mapping!"
msgstr "成功删除一个端口映射"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1400
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1406
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2287
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2293
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:309
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:316
msgid "Delete port-mapping failed."
msgstr "删除端口映射失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1463
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:28
msgid "General Information"
msgstr "更新信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1469
msgid "CPU Utilization"
msgstr "CPU使用率"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1470
msgid "Memory Utilization"
msgstr "内存使用率"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1472
msgid "OSDs"
msgstr "OSD信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1473
msgid "Disks"
msgstr "硬盘信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1474
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1476
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1504
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2351
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:41
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:19
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:18
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:36
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:69
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:56
msgid "Name"
msgstr "名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1478
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1512
msgid "Used Capacity"
msgstr "已使用容量"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1479
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1516
msgid "Available Capacity"
msgstr "剩余容量"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1480
msgid "Active Time"
msgstr "有效时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1481
msgid "Updated Time"
msgstr "更新时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1483
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1529
msgid "Device ID"
msgstr "设备ID"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1484
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1533
msgid "Disk Path"
msgstr "磁盘路径"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1485
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1537
msgid "Disk Capacity"
msgstr "磁盘容量"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1486
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1541
msgid "OSD Name"
msgstr "OSD名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1487
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1545
msgid "Updatetime"
msgstr "更新时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1489
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1932
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2358
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:45
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:46
msgid "Adding..."
msgstr "添加中"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1490
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1933
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2359
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:46
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:47
msgid "Editting..."
msgstr "编辑中"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1491
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1934
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2360
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:47
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:48
msgid "Deleting..."
msgstr "删除中"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1494
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2363
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:50
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/create.js:29
msgid "Add Port Mapping"
msgstr "添加端口映射"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1495
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2364
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:51
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:52
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:86
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1496
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2365
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:52
msgid "Delete Port Mapping"
msgstr "删除端口映射"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1520
msgid "Active Name"
msgstr "有效名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1524
msgid "Modified Name"
msgstr "修改名字"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1630
msgid "Unable to get ceph Osds info"
msgstr "无法获得OSD信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1656
msgid "Unable to get ceph Disks info"
msgstr "无法获得磁盘信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1867
msgid "Unable to get ceph Pools info"
msgstr "无法获得存储池信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1923
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1948
msgid "Pool Name"
msgstr "存储池名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1925
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1952
msgid "PG Number"
msgstr "PG数目"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1926
msgid "Replication Factor"
msgstr "重复因子"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1927
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2354
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1928
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:1956
msgid "Replica Size"
msgstr "副本数"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2352
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2377
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2353
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2381
msgid "Object Count"
msgstr "对象数目"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2355
msgid "ModifyTime"
msgstr "修改时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2373
msgid "ImageName"
msgstr "镜像名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:2474
msgid "Unable to get ceph Rbds info"
msgstr "无法获得Ceph RBD信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:3946
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/framework/widgets/toast/storage.toast.factory.js:54
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:3947
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/framework/widgets/toast/storage.toast.factory.js:55
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:148
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:180
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:206
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:3948
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/framework/widgets/toast/storage.toast.factory.js:56
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:15
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:32
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:146
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:178
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:3949
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/framework/widgets/toast/storage.toast.factory.js:57
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:57
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:3950
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/framework/widgets/toast/storage.toast.factory.js:58
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4092
msgid "Successful edit folder:  "
msgstr "成功编辑文件夹："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4095
msgid "Failed edit folder:  "
msgstr "编辑文件夹失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4135
msgid "Successful create folder:"
msgstr "成功创建文件夹："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4139
msgid "Failed create folder:"
msgstr "创建文件夹失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4197
msgid "Successful delete folder:"
msgstr "删除文件夹成功："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4200
msgid "Failed delete folder:"
msgstr "删除文件夹失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4323
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7155
msgid "Successful create cluster:"
msgstr "成功创建集群："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4326
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7158
msgid "Failed create cluster:"
msgstr "创建集群失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4346
msgid "Successful edit cluster:"
msgstr "编辑集群成功："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4349
msgid "Failed edit cluster:"
msgstr "编辑集群失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4368
msgid "Successful delete cluster:"
msgstr "删除集群成功："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4371
msgid "Failed delete cluster:"
msgstr "删除集群失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4402
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4845
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6220
msgid "Unable to retrieve Clusters."
msgstr "无法检索集群。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4416
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:8634
msgid "Current"
msgstr "当前状态"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4419
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:8637
msgid "Last week"
msgstr "最近一周"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4468
msgid "Unable to retrieve IO history."
msgstr "无法检索I/O记录。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4629
msgid "Unable to retrieve Cluster config."
msgstr "无法检索集群配置。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4647
msgid "Update Cluster config Success!"
msgstr "成功更新集群配置！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4650
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6440
msgid "Update Cluster config Failed!"
msgstr "更新集群配置失败！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4710
msgid "Successful remove server:"
msgstr "成功移动服务器："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4712
msgid "Failed remove server:"
msgstr "移动服务器失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4733
msgid "Success add mon."
msgstr "成功添加MON结点。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4735
msgid "Failed add mon."
msgstr "添加MON结点失败。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4752
msgid "Success delete mon."
msgstr "成功删除MON结点"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4764
msgid "Success start mon."
msgstr "监视器已启动"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4776
msgid "Success stop mon."
msgstr "监视器已停止"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4789
msgid "Success add mds."
msgstr "成功添加Mds"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4800
msgid "Success delete mds."
msgstr "成功删除Mds"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4812
msgid "Success start mds."
msgstr "Mds已启动。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4824
msgid "Success stop mds."
msgstr "Mds已经停止。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4857
msgid "Unable to retrieve mons."
msgstr "无法检索监视器。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4865
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6712
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6743
msgid "Unable to retrieve mdses."
msgstr "无法检索Mds"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4889
msgid "name"
msgstr "名字"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4901
msgid "Successful add osd."
msgstr "成功添加osd"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:4904
msgid "Failed add osd."
msgstr "添加osd失败。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5061
msgid "Successful edit group:  "
msgstr "成功编辑组："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5064
msgid "Failed edit group:  "
msgstr "编辑组失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5104
msgid "Successful create group:"
msgstr "成功创建组："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5108
msgid "Failed create group:"
msgstr "创建组失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5166
msgid "Successful delete group:"
msgstr "成功删除组："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5169
msgid "Failed delete group:"
msgstr "删除组失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5233
msgid "Successful create volume:"
msgstr "成功创建卷："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5237
msgid "Failed create volume:"
msgstr "创建卷失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5328
msgid "Successful delete volume:"
msgstr "删除卷成功："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5331
msgid "Failed delete volume:"
msgstr "删除卷失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5404
msgid "Successful edit iSCSI:"
msgstr "成功编辑iSCSI："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5407
msgid "Failed edit iSCSI:"
msgstr "编辑iSCSCI失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5433
msgid "Successful create iSCSI:"
msgstr "成功创建iSCSI："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5437
msgid "Failed create iSCSI:"
msgstr "创建iSCSI失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5465
msgid "Successful delete iSCSI:"
msgstr "成功删除iSCSI："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5468
msgid "Failed delete iSCSI:"
msgstr "删除iSCSI失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5571
msgid "Successful create rbd:"
msgstr "成功创建rbd"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5575
msgid "Failed create rbd:"
msgstr "创建rbd失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5719
msgid "Successful edit rbd:"
msgstr "成功编辑rbd："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5723
msgid "Failed edit rbd:"
msgstr "编辑rbd失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5874
msgid "Successful create Snapshot:"
msgstr "成功创建快照："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5877
msgid "Failed create Snapshot:"
msgstr "创建快照失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5904
msgid "Successful edit rbdSnapshots:"
msgstr "成功编辑rbd快照："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5907
msgid "Failed edit rbdSnapshots:"
msgstr "编辑rbd快照失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5926
msgid "Successful delete Snapshot:"
msgstr "成功删除快照："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5929
msgid "Failed delete Snapshot:"
msgstr "删除快照失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5948
msgid "Successful delete rbd:"
msgstr "已删除rbd："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:5951
msgid "Failed delete rbd:"
msgstr "无法删除rbd："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6050
msgid "Successful edit pool:  "
msgstr "成功编辑存储池："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6053
msgid "Failed edit pool:  "
msgstr "存储池编辑失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6090
msgid "Successful create pool:"
msgstr "已创建存储池："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6094
msgid "Failed create pool:"
msgstr "创建存储池失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6160
msgid "Successful delete pool:"
msgstr "已删除存储池："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6163
msgid "Failed delete pool:"
msgstr "删除存储池失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6227
msgid "Unable to retrieve Groups."
msgstr "无法检索组"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6234
msgid "Unable to retrieve pools."
msgstr "无法检索到存储池。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6241
msgid "Unable to retrieve rbdList."
msgstr "无法获取rbd链表。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6248
msgid "Unable to retrieve rbdSnapshot."
msgstr "无法检索到rbd快照。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6255
msgid "Unable to retrieve iSCSIs."
msgstr "无法检索到iSCSI。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6262
msgid "Unable to retrieve volumeList."
msgstr "无法检索到卷链表。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6269
msgid "Unable to retrieve Folders."
msgstr "无法减速到文件夹。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6276
msgid "Unable to retrieve IO History."
msgstr "无法检索到I/O记录。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6308
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7222
msgid "Unable to retrieve networks."
msgstr "无法检索到网络。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6314
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7339
msgid "Unable to retrieve network info."
msgstr "无法检索到网络信息。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6397
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7272
msgid "Unable to retrieve io list."
msgstr "无法检索到IO链表。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6406
msgid "Osd start failed!"
msgstr "OSD启动失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6412
msgid "Osd stop failed!"
msgstr "Osd无法停止！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6418
msgid "Osd add failed!"
msgstr "添加OSD失败！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6434
msgid "Unable to retrieve cluster Config."
msgstr "无法检索到集群配置。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6448
msgid "Unable to stop cluster: "
msgstr "无法停止集群："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6453
msgid "Unable to start cluster: "
msgstr "无法启动集群："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6459
msgid "Unable to create cluster:"
msgstr "无法创建集群："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6465
msgid "Unable to edit cluster:"
msgstr "无法编辑集群："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6471
msgid "Unable to delete cluster:"
msgstr "无法删除集群："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6478
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6683
msgid "Deploy task failed!"
msgstr "部署失败！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6484
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6689
msgid "Expand task failed!"
msgstr "扩展失败！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6491
msgid "Unable to retrieve hosts status."
msgstr "无法检索到主机状态。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6499
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6697
msgid "Unable to restart server:"
msgstr "无法重启服务："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6505
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6703
msgid "Unable to remove server:"
msgstr "无法移动服务："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6514
msgid "Unable to create MDS."
msgstr "无法创建MDS。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6520
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6724
msgid "Success add Mon."
msgstr "添加监视器成功。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6521
msgid "Unable to delete MDS."
msgstr "无法删除MDS。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6527
msgid "Unable to create Mon."
msgstr "无法创建监视器。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6533
msgid "Unable to delete Mon."
msgstr "无法删除监视器。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6543
msgid "Unable to create group:"
msgstr "无法创建组："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6549
msgid "Unable to edit group:"
msgstr "无法编辑组："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6555
msgid "Unable to delete group:"
msgstr "无法删除组："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6564
msgid "Unable to create pool:"
msgstr "无法创建存储池："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6570
msgid "Unable to edit pool:"
msgstr "无法编辑存储池："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6576
msgid "Unable to delete pool:"
msgstr "无法删除存储池："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6585
msgid "Unable to create rbd:"
msgstr "无法创建rbd："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6592
msgid "Unable to edit rbd:"
msgstr "无法编辑rbd："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6598
msgid "Unable to delete rbd:"
msgstr "无法删除rbd："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6607
msgid "Unable to create rbdSnapshot:"
msgstr "无法创建rbd快照："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6613
msgid "Unable to delete rbdSnapshot:"
msgstr "无法删除rbd快照："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6622
msgid "Unable to create iSCSI:"
msgstr "无法创建iSCSI："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6628
msgid "Unable to edit iSCSI:"
msgstr "无法编辑iSCSI："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6634
msgid "Unable to delete iSCSI:"
msgstr "无法删除iSCSI："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6643
msgid "Unable to create volume:"
msgstr "无法创建卷："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6649
msgid "Unable to edit volume:"
msgstr "无法编辑卷："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6655
msgid "Unable to delete volume:"
msgstr "无法删除卷："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6664
msgid "Unable to create folder:"
msgstr "无法创建文件夹："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6670
msgid "Unable to edit folder:"
msgstr "无法编辑文件夹："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6676
msgid "Unable to delete folder:"
msgstr "无法删除文件夹："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6718
msgid "Unable to create mds."
msgstr "无法创建mds。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6725
msgid "Unable to delete mds."
msgstr "无法删除mds。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6731
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6761
msgid "Unable to start mon."
msgstr "无法启动监视器。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6737
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6767
msgid "Unable to stop mon."
msgstr "无法停止监视器。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6749
msgid "Unable to create mon."
msgstr "无法创建监视器。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6755
msgid "Unable to delete mon."
msgstr "无法删除监视器。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6859
msgid "Deploy task start!"
msgstr "开始部署！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6870
msgid "Expand task start!"
msgstr "开始扩展！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6903
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6927
msgid "Unable to depoly."
msgstr "无法部署！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6965
msgid "Add server task start:"
msgstr "开始添加服务："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6969
msgid "Add server task failed:"
msgstr "服务添加失败："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:6973
msgid "Job created failed!"
msgstr "重建失败1"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7034
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7037
msgid "Operation failed!"
msgstr "操作失败1"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7068
msgid "Unable to get the language."
msgstr "无法获取语言。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7082
msgid "Unable to set the language."
msgstr "无法设置语言。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7286
msgid "Successful restart server:"
msgstr "成功重启服务："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7460
msgid "Success start osd."
msgstr "启动osd成功："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7471
msgid "Success stop osd."
msgstr "osd已停止。"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7843
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:7847
msgid "Get cluster info failed!"
msgstr "获取集群信息失败！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:8031
msgid "Success to remove following OSDs:"
msgstr "成功移动以下OSD："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:8042
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ceph_mgmt/bundle.js:8054
msgid "Unable to remove following OSDs:"
msgstr "无法移动以下OSD："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:38
msgid "Compute HA Management"
msgstr "计算节点高可用管理"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:39
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:40
msgid "Revert"
msgstr "重置"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:42
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:39
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:54
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:54
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:354
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:43
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/create.js:37
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:30
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:44
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:46
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:35
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:196
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:50
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:334
msgid "Ip Address"
msgstr "IP 地址"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:47
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:46
msgid "Compute HA Service:"
msgstr "计算节点高可用服务:"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:48
msgid "Unmanaged Hosts"
msgstr "未管理主机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:49
msgid "Managed Hosts"
msgstr "已管理主机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:52
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:50
msgid "Enable"
msgstr "开启"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/form.js:53
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:51
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:33
msgid "HA Managed"
msgstr "高可用已管理"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:36
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:201
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:50
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:51
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:339
msgid "Product"
msgstr "产品名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:37
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:206
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:51
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:52
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:344
msgid "Machine Type"
msgstr "机型"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:38
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:211
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:32
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:52
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:53
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:349
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:42
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:72
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:56
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:43
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:74
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:58
msgid "Public"
msgstr "公用"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:44
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:75
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:59
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:45
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:76
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:60
msgid "Image Size"
msgstr "镜像大小"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:49
msgid "Configure"
msgstr "设置"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:56
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:361
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:57
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:362
msgid "No"
msgstr "否"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:58
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:82
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:196
msgid "NA"
msgstr "不可用"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:62
msgid "Authed"
msgstr "已认证"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:63
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:64
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:199
msgid "UnAuth"
msgstr "未认证"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:68
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:115
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:160
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:69
msgid "Disabled"
msgstr "已关闭"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:70
msgid "Enabled"
msgstr "已开启"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:105
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:90
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:40
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:150
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:106
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:92
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:41
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:151
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:107
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:94
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:42
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:152
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:108
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:96
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:153
msgid "Cinder"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:109
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:154
msgid "ELK"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:110
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:155
msgid "Neutron L3"
msgstr "Neutron L3"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:111
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:156
msgid "MongoDB"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:112
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:157
msgid "Zabbix Server"
msgstr "Zabbix服务器"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:113
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:158
msgid "Ceph OSD"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:114
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:159
msgid "Swift Proxy"
msgstr "Swift 存储"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:116
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:161
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/ha_management/index.js:191
msgid "HA Status"
msgstr "高可用状态"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:13
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:13
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:30
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:14
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:31
msgid "Subnets"
msgstr "子网"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:18
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:17
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:35
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:63
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:201
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:160
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:20
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:37
msgid "Project ID"
msgstr "项目ID"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:22
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:39
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:23
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:40
msgid "External Network"
msgstr "外部网络"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/action.js:24
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:41
msgid "Provider Network"
msgstr "供应商网络"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:30
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:23
msgid "Switch IP"
msgstr "交换机 IP"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:31
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:33
msgid "OS Version"
msgstr "OS 版本"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:34
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:26
msgid "Firmware Type"
msgstr "固件类型"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:35
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:41
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:57
msgid "CPU"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:36
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:42
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:58
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:37
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:25
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/edit.js:27
msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 端口"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:38
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:39
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:39
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:29
msgid "REST Port"
msgstr "REST 端口"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:40
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:44
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:184
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:28
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:42
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:128
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/edit.js:30
msgid "Node Name"
msgstr "节点名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:43
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail.js:133
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/create.js:36
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/edit.js:31
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:37
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:164
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:49
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:40
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:174
msgid "OS Type"
msgstr "OS 类型"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:43
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:179
msgid "Hardware Type"
msgstr "硬件类型"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:51
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:22
msgid "Add Switch"
msgstr "添加交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/index.js:53
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/delete.js:25
msgid "Delete Switches"
msgstr "删除交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/create.js:31
msgid "Port Type"
msgstr "端口类型"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/create.js:39
msgid "Please inuut an unassigned port or portchannel "
msgstr "请输入一个端口通道"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/create.js:40
msgid "Please input a portchannel"
msgstr "请输入一个端口通道"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/delete.js:24
msgid "Confirm Delete Port Mapping"
msgstr "确认删除端口映射"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/delete.js:25
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/delete.js:22
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/delete.js:22
msgid "You have selected "
msgstr "你已经选择了"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/delete.js:26
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/delete.js:23
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/delete.js:23
msgid "Please confirm your selection. This action cannot be undone. "
msgstr "请确认你的选项, 该操作不可逆"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/delete.js:27
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/delete.js:24
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/delete.js:24
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/delete.js:28
msgid "Delete Nodes"
msgstr "删除节点"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/edit.js:29
msgid "Update Node Information"
msgstr "更新节点信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/detail/edit.js:32
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/edit.js:30
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:448
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:24
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/edit.js:28
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/create.js:27
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/edit.js:29
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/auth.js:37
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/delete.js:21
msgid "Confirm Delete Switches"
msgstr "确认删除交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/network_switches/switch/edit.js:26
msgid "Update Information"
msgstr "更新信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:14
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:19
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:20
msgid "IP version"
msgstr "IP 版本"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:21
msgid "CIDR"
msgstr "CIDR"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:22
msgid "Allocation Pool"
msgstr "分配池"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:23
msgid "DHCP Enable"
msgstr "DHCP 可使用"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:24
msgid "Gateway IP"
msgstr "网关 IP"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:25
msgid "Host_Routes"
msgstr "主机路由"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:26
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 服务器"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:44
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:48
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:435
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:466
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:49
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:329
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:53
msgid "UUID"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:56
msgid "System Component"
msgstr "系统组建"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:58
msgid "Identity"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:59
msgid "NIC"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:59
msgid "RAID Controller"
msgstr "RAID 控制器"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:60
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:61
msgid "Extend Card"
msgstr "扩展卡"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:64
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:206
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:65
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:211
msgid "Source"
msgstr "源"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:66
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:216
msgid "Date"
msgstr "日期时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:67
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:221
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:79
msgid "Saving"
msgstr "储存中"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:80
msgid "Queued"
msgstr "排队中"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:81
msgid "Pending Delete"
msgstr "延迟删除"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:82
msgid "Killed"
msgstr "终止"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:83
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:84
msgid "Create Subnet"
msgstr "创建子网"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:85
msgid "Delete Subnet"
msgstr "删除子网"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/action.detail.js:87
msgid "More"
msgstr "更多"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:98
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:43
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:102
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:216
msgid "On"
msgstr "开机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:104
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:219
msgid "Off"
msgstr "关机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:106
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:222
msgid "Pending"
msgstr "等待中"



#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:150
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:182
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:209
msgid "Critical"
msgstr "紧急"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:356
msgid "Unable to retrieve host power cap data."
msgstr "无法获取功耗封顶数据"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:432
msgid "Interval"
msgstr "间隔:"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:433
msgid "Duration"
msgstr "时长: "

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:434
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:461
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:436
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:444
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:471
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:437
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:445
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:476
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:441
msgid "Current Power Cap Info"
msgstr "当前功耗封顶信息"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:442
msgid "Power Cap Setting"
msgstr "功耗封顶设置"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:443
msgid "Cap"
msgstr "封顶"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:446
msgid "Is Capable"
msgstr "是否封顶"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/detail.js:447
msgid "Is Enable"
msgstr "是否开启"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:62
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:72
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:478
msgid "KSM"
msgstr "KSM"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:63
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:73
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:483
msgid "ZRAM"
msgstr "ZRAM"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:64
msgid "Power On"
msgstr "开机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:65
msgid "Power Off"
msgstr "关机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:66
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:67
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:68
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/auth.js:38
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:69
msgid "Launch Management Module"
msgstr "打开BMC页面"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:83
msgctxt "KSM"
msgid "On"
msgstr "开"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:84
msgctxt "KSM"
msgid "Off"
msgstr "关"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:227
msgid "NotSup"
msgstr "不支持"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:203
msgid "Healthy"
msgstr "正常"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/index.js:307
msgid "Start to auth the server"
msgstr "开始认证服务器"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/nova.service.js:19
msgid "Unable to retrieve Ksm records."
msgstr "无法获取KSM记录"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/nova.service.js:26
msgid "Unable to set ksm status."
msgstr "无法设置Ksm状态"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/nova.service.js:33
msgid "Unable to retrieve zram records."
msgstr "无法获取ZRAM记录"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/nova.service.js:40
msgid "Unable to set zram status."
msgstr "无法"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/auth.js:35
msgid "Auth Information: "
msgstr "认证信息: "

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/auth.js:36
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/auth.js:40
msgid "MM Type"
msgstr "基板管理类型"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/delete.js:21
msgid "Confirm Delete Servers"
msgstr "确认删除服务器"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/physical_servers/server/delete.js:25
msgid "Delete Servers"
msgstr "服务器已删除"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/quickstart/controller.js:68
msgid "Create Volume"
msgstr "创建云硬盘"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/quickstart/controller.js:69
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/quickstart/controller.js:130
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/quickstart/controller.js:70
#, c-format
msgid "Volume %s was successfully created."
msgstr "云硬盘 %s 成功创建"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/quickstart/controller.js:129
msgid "Create Volume Backup"
msgstr "创建云硬盘备份"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/quickstart/controller.js:131
#, c-format
msgid "Volume Backup %s was successfully created."
msgstr "云硬盘备份 %s 成功创建"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:42
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:45
msgid "Unable to retrieve upgrade records"
msgstr "无法获取升级操作记录"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:51
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:52
msgid "Rollingback"
msgstr "回退中"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:53
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:58
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:59
msgid "null"
msgstr "无"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:165
msgid "Upgrade Version"
msgstr "升级后版本"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:170
msgid "Previous Version"
msgstr "升级前版本"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:175
msgid "Upgrade Status"
msgstr "升级状态"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:185
msgid "Upgrade Result"
msgstr "升级结果"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/index.js:195
msgid "Timestamp"
msgstr "时间"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:15
msgid ""
"The upgrade package was validated successfully! File Information as below:"
msgstr "升级文件包验证成功！文件信息如下:"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:35
msgid "Upload A Patch: "
msgstr "上传文件包"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:36
msgid "Upgrade Patch"
msgstr "升级文件包"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:37
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:38
msgid "Upload patch file"
msgstr "上传升级文件"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:39
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:40
msgid "Check"
msgstr "验证"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:41
msgid "Please select the upgrade file"
msgstr "请选择升级文件"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:42
msgid "Checking...Please wait a moment"
msgstr "验证中... 请稍候"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/js/upgrade/upgrade/start.js:43
msgid "Uploading...Please wait a moment"
msgstr "上传中... 请稍候"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/overview.service.js:58
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/overview.service.js:68
msgid "Unable to retrieve instance states."
msgstr "无法获取实例状态"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:41
msgid "Unable to retrieve switches."
msgstr "无法获取交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:48
msgid "Unable to add the switch."
msgstr "无法添加交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:55
msgid "Unable to retrieve switch."
msgstr "无法获取交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:62
msgid "Unable to delete the switch."
msgstr "无法删除交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:70
msgid "Unable to edit the switch."
msgstr "无法编辑交换机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:78
msgid "Unable to retrieve the nodes."
msgstr "无法获取节点"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:85
msgid "Unable to add the node."
msgstr "无法添加节点"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:93
msgid "Unable to delete the node."
msgstr "无法删除节点"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:101
msgid "Unable to edit the node."
msgstr "无法编辑节点"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:129
#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/switch.service.js:139
msgid "Unable to retrieve node hosts list."
msgstr "无法获取节点列表"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/upgrade.service.js:41
msgid "Unable to retrieve upgrade records."
msgstr "无法获取升级记录"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/upgrade.service.js:48
msgid "Failed to upgrade!"
msgstr "升级失败！"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:43
msgid "Unable to retrieve hosts."
msgstr "无法获取主机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:51
msgid "Unable to retrieve host."
msgstr "无法获取主机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:60
msgid "Unable to update host."
msgstr "无法更新主机"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:68
msgid "Successfully delete server!"
msgstr "删除服务器成功"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:71
msgid "delete server failed!"
msgstr "删除服务器失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:84
msgid "Auth server failed:"
msgstr "认证服务器失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:88
msgid "Unable to auth server."
msgstr "无法认证服务器"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:114
msgid "Successfully power on server!"
msgstr "开启服务器成功"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:117
msgid "power on server failed!"
msgstr "开启服务器失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:126
msgid "Successfully power off server!"
msgstr "删除服务器成功"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:129
msgid "power off server failed!"
msgstr "删除服务器失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:138
msgid "Successfully reboot server!"
msgstr "重启服务器成功"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:141
msgid "reboot server failed!"
msgstr "重启服务器失败"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:149
msgid "Unable to retrieve host event."
msgstr "无法获取主机事件"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:157
msgid "Unable to retrieve host history power cap data."
msgstr "无法获取主机的历史封顶功耗数据"

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:170
msgid "Successfully updated power cap value."
msgstr "设置功耗封顶数据成功."

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:173
msgid "Unable to update host power cap value."
msgstr "无法设置主机功耗封顶."

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:180
msgid "Unable to retrieve compute HA status."
msgstr "无法获取主机高可用信息."

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:188
msgid "Successfully submitted HA configuration."
msgstr "设置高可用状态成功."

#: dashboards/lenovo/static/lenovo/restapi/uus.service.js:191
msgid "Unable to submit HA configuration."
msgstr "设置高可用状态失败."

#~ msgid "Authentication"
#~ msgstr "认证"

#~ msgid "Last month"
#~ msgstr "最近一月"

#~ msgid "Last year"
#~ msgstr "最近一年"

#~ msgid "Confirm Delete Nodes"
#~ msgstr "确认删除节点"

#~ msgid "Storage-node"
#~ msgstr "存储节点"

#~ msgid "Elk"
#~ msgstr "Elk"

#~ msgid "ceph-osd"
#~ msgstr "Ceph OSD"

#~ msgid "Manage Module Type"
#~ msgstr "管理模块类型"

#~ msgid "successfully Auth server:"
#~ msgstr "认证服务器成功"

#~ msgid "CPU Usage"
#~ msgstr "CPU 使用情况"

#~ msgid "Free / Total Memory (GB)"
#~ msgstr "免费/总 存储(GB)"

#~ msgid "Add Node"
#~ msgstr "添加节点"

#~ msgid "Port Number"
#~ msgstr "端口号"

#~ msgid "Successfully authenticate server!"
#~ msgstr "认证服务器成功"

#~ msgid "authenticate server failed!"
#~ msgstr "认证服务器失败"

#~ msgid "Successfully launchBMC server!"
#~ msgstr "打开BMC页面成功"

#~ msgid "launchBMC server failed!"
#~ msgstr "打开BMC页面失败"

#~ msgid "LaunchBMC"
#~ msgstr "打开BMC页面"

#~ msgid "Unable to delete host."
#~ msgstr "无法删除主机"

#~ msgid "Unable to poweron server."
#~ msgstr "无法开启服务器"

#~ msgid "Unable to poweroff server."
#~ msgstr "无法关闭服务器"

#~ msgid "Unable to reboot server."
#~ msgstr "无法重启服务器"
msgid "Admin status"
msgstr "管理状态"

msgid "Monitor"
msgstr "监控"

msgid "Failed to validated the upgrade package! Please check if the package is a valid Lenovo upgrade package!"
msgstr "升级文件包验证失败！请检查该文件包是否是一个合法的升级包！"

msgid "Failed to validated the upgrade package! Please check if the package contains a version.txt file!"
msgstr "升级文件包验证失败！请检查该文件包是否包含version.txt！"

msgid "Failed to validated the upgrade package! Please specific a version in the version.txt file!"
msgstr "升级文件包验证失败！请检查version.txt中是否定义了version！"

msgid "Failed to validated the upgrade package! Please quickly contact with our department of server."
msgstr "升级文件包验证失败！请快速联系我们的服务部门！"

msgid "File uploaded successfully."
msgstr "上传成功"

msgid "The package can NOT work."
msgstr "升级包无法正常工作"

msgid "Unable to upload patch file"
msgstr "无法上传升级包"

msgid "The package has already patched!"
msgstr "升级文件包已经被使用过！"
